上水水貸問題仍然十分嚴重

我屌你老母你班仆街當撚左條街係你自己老母臭閪嘅倉啊，難怪水貨問題不斷惡化！ 唔使交租又有咁撚大撻地，冇舖租問題啲狗又唔再行咇，變成為所欲為。

屌你老母嬲到打錯字
貨

佢地依家無租鋪PACK貨...一大櫃貨車落貨係街PACK...

踢喼大賽